申請獎學金通常用途個part點吹？

捐左佢？

買萬寶路食
你知而家啲煙幾貴🥺

樓主淨係食寶路

唔怪得食到咁撚肥

Btw 4b=學霸

對於失實指控我5回應

抆車邊- -

5系幾信.
系米矛做2工先

去外國做volunteering work，
報多啲course (depends on your major)，
學多個language，
買equipment做運動(eg. 球拍之類）,
體驗吓hall life，
體驗吓出國讀書

如果你窮撚黎既，咪話交學費/幫補家計/買電腦再加上面幾樣囉

通常話去叫雞
因為要扑嘢先讀到書

如果得左留低戶口過10蚊比你

我攞緊幾十萬獎學金，你嗰10蚊留返去買萬寶路啦

如果得咗俾我揸一下你對肥籽皮ok?

都話樓主淨係食寶路

心意黎5好客氣

我願意用為霞尚滿天十年陽壽換我拎到隻船

Ching仲有冇咩提點下

甘俾5俾揸你對皮先?

得肌肉= =

interview嗰時記得講你肯用為霞尚滿天十年陽壽換你拎到隻船，佢地應該會好impressed